溫馨提示 今晚天氣轉涼

溫馨提示:
今晚天氣轉涼(氣溫將下降至14.3度)，大家如果怕凍可以走去牆角取暖，因為
......
......
……
……
......

牆角有90度。

----------------
溫馨提示:
今晚天氣轉涼(氣溫將下降至14.3度)，大家如果怕凍可以走去百度取暖，因為
......
......
…
…
……
......

百度有100度。
訓係地下會仲暖

-----------
溫馨提示:
今晚天氣轉涼(氣溫將下降至14.3度)，大家如果怕凍可以搵陳奕信，因為
......
......
……
……
......

因為佢可以留住溫度速度溫柔和憤怒。

-----------
溫馨提示:
今晚天氣轉涼(氣溫將下降至14.3度)，大家如果怕凍可以眾裏尋他，因為
......
......
……
……
......

因為眾裏尋他可高達千百度。

善心打破零回覆

10/10

收皮啦收皮啦收皮啦

百度 腐皮

原地轉個靚圈有360度